有冇人覺得中國可以日日贏,美國節節敗退,係因為中國識風水？

美國佬唔識風水所以成日輸
中國人有風水加持就可以日日贏

中國邊撚到日日贏

你冇睇tvb和大公報

如果識風水就贏
清帝國就唔會亡國

滿清係外族 掌握唔到五行精粹

岩呀
點同依家有麥玲玲、李居明e d大師